連登登仔: 如果伍公子做婚宴MC

請各位親友放低1蚊帛金

伍公子:在座各位賓客可唔可以籌旗贊助我買耳機?一人一百蚊都好呀

婚都唔結 搵呢條撚樣